{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020985",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10045044",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 드루와"
    },
    "text": "東海市の誇り、望上ビーチ海水浴場のすぐ前に位置する東海ドルワです。東海ドルワは1階にオーガニック小麦100%名匠パン屋があり、通りすがりに見つけたらそのまま通り過ぎることはできません。望上海水浴場は徒歩1分の距離にあり、涼しさはもちろん、快適さが楽しめる宿としておすすめです。宿泊施設は総客室数28個で、全客室でWi-Fiを提供しています。バーベキューや炊事ができる広いバーベキュー場や炊事場もご利用いただけます。宿内には韓国語を含む様々な言語の案内サポートがあります。客室利用の際、海の展望客室は先着順で割り当てられ、予約した客室が見える客室とは異なる場合がありますので、ご了承ください。東海ドリューワはQRチェックインを利用できますが、予約後に宿のQRコードを確認し、現場でキオスクにQRコードをスキャンすると予約確認後にカードキーを受け取ることができます。バーベキューをご利用の際、グリルは提供され、残りの什器類はお客様がお持ちください。ペットの同伴入室は不可であり、駐車場がない場合、両側に共用駐車場をご利用いただけます。宿は望上海水浴場のすぐ前に位置しているので客室はきれいです。しかし、雰囲気が好きな方にはおすすめの宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "東海ドルワはどのような場所ですか？",
            "answer": "東海ドルワは望上ビーチ海水浴場のすぐ前に位置する宿泊施設です。1階にはオーガニック小麦100%名匠パン屋があります。"
        },
        {
            "question": "東海ドルワの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "東海ドルワのすぐ近くには望上海水浴場があります。徒歩1分の距離ですので、海水浴を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "東海ドルワの客室数は何室ですか？",
            "answer": "東海ドルワは総客室数28個あります。"
        },
        {
            "question": "東海ドルワの客室ではWi-Fiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、東海ドルワの全客室でWi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "東海ドルワのバーベキュー場や炊事場の利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、東海ドルワではバーベキューや炊事ができる広いバーベキュー場や炊事場があります。"
        },
        {
            "question": "東海ドルワではどのような言語の案内サポートが提供されていますか？",
            "answer": "東海ドルワでは韓国語を含む様々な言語の案内サポートが提供されています。"
        },
        {
            "question": "東海ドルワの客室利用時に海の展望客室を希望することはできますか？",
            "answer": "はい、東海ドルワでは海の展望客室を希望することができますが、先着順で割り当てられますので、予約した客室と異なる場合もあります。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "東海ドルワのチェックイン方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "東海ドルワではQRチェックインを利用することができます。予約後に宿のQRコードを確認し、現場でキオスクにQRコードをスキャンすると、予約確認後にカードキーを受け取ることができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する際に必要なものはありますか？",
            "answer": "バーベキューを利用する際にはグリルが提供されますが、その他の什器類はお客様自身でご持参いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "東海ドルワではペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、東海ドルワではペットの同伴入室は不可となっております。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "東海ドルワには駐車場がありませんが、両側に共用駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "東海ドルワの客室はきれいですか？",
            "answer": "はい、東海ドルワは望上海水浴場のすぐ前に位置しており、客室はきれいです。"
        },
        {
            "question": "東海ドルワは雰囲気のある宿ですか？",
            "answer": "はい、東海ドルワは雰囲気が好きな方にはおすすめの宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 651
    }
}